Annie,are u ok？

Will you tell us that you’re okay？

i dont know~

好想睇MJ演唱會

You've been hit by
You've been struck by
A Smooth Criminal

登登 登登登登
登登登登 登登登登 歐

真

摸j

呢首聽咗咁多年都唔厭

史上最強pop star